2021年仲未肯正面回應賣中資廣告同注脂牛事件嘅黃色騙子 點cook guide馬田肯收皮未[2]

馬田面對賣中資廣告嘅回應

牛旨被質疑賣注脂牛時嘅回應

Q&A真係注脂牛？

其實冇人知係唔係注脂牛，不過睇張圖就唔少人都質疑佢係注脂牛

而應該負責解釋嘅馬田就淨係以po頭嗰幾張圖回應件事
並冇正正經經咁解釋食物來源同埋圖中現象成因
亦冇交代清楚係唔係注脂牛

Q&A之前幾個po好多專家都講到好似係好常出現嘅現像

理論上應該係由馬田嚟答，佢平時啲煮食片都會講下啲原論，唔知點解今次用幾個tag就想打發人走

如果你係真fans都可以代馬田拍驗證片(唔洗出樣)
材料用返唔同超級市場買到嘅凍肉
(最好有收據證明返邊舊肉喺邊間超級市場買)
然後拍片切返一粒粒再用返上面張爆漿圖嗰種方式煎
如果超級市場凍肉都出現同樣現象就代表理論成立
此po亦都會自動收皮

Q&A點先會放過馬田

馬田交代清楚疑似注脂牛嘅來源同現象
同埋後續會點樣跟進
例如換供應商

或者馬田同牛旨劃清界線
同以後唔再賣牛旨廣告

本身個po俾人移咗去娛樂台
基於食品安全嘅問題
決定第2個po轉過嚟飲食台開

舊po

唔肯正面回應賣中資廣告同注脂牛事件嘅黃色騙子 點cook guide馬田肯收皮未

祝各位新年快樂

推

新年快樂 p牌推唔到

大把黃豬繼續覺得佢好有性格好型棍繼續撐
好似黃色水門閪咁

所以要俾人知佢賣嘅食物出咗問題，側側膊冇解釋到件事，當冇件事又繼續做生意

一直唔明啲人鍾意佢咩 樣唔得身高唔得廚藝一般（成日炒粉）幽默感唔得 佢同佢朋友sunny 一樣 以串fans為樂

Sorry 唔小心不推文

最近佢果個bagel 係咪抄呢度hkfoodghost巴打
利申無睇

唔睇佢

人以群分
之前sunny串鳩人嗰陣都話永遠唔會食大陸嘢
結果為咗點擊走咗去飲喜茶食海底撈
其中一次海底撈好似仲返埋大陸拍一日遊

衰啲講冇人屌就自大，俾人屌就喊冤枉

push

真心答，唔係啊，問心其實覺得佢個recipe好跟好多，我睇完foodghost佢講到用手好難整，本身心諗有冇咁誇張，之後睇馬田個recipe就覺得易follow好多

不過都係不滿佢出post 串串貢又唔敢講注脂牛，有口話人無口話自己，所以我係入嚟幫手推post嘅

知道注脂牛單嘢之前我都有睇佢
咁啱跟到佢直播講食觀眾單嘢先開始覺得佢人格極度有問題
之後又爆咗單中資廣告又係扮無辜
先發現原來佢平時就係靠班忠犬粉飾太平
見佢又拍哲學片以為佢都有啲想法有啲原則
原來份人又cheap又賤
注脂牛咁大單嘢就係扮無辜搵班fans夾硬搞到冇人敢講
咁嘅賤人咁耐都冇人收佢實在冇天理

因為黃乜都得 佢間鋪賺唔少啦 又賣得貴
成日話搵得少，點會呀，無錢既仲搞咩

賺唔賺錢一件事，首先唔好呃人先
啲牛煎完爆漿咁肉酸
唔該就好嗱嗱聲解釋清楚
宜家佢縮咗入個老母西扮無辜匿喺班fans後面就最無恥

就係佢成日扮窮又話搵唔到錢，啲fans咪幫佢囉，就算佢有問題都無事

扮窮還扮窮，呃人還呃人
俾唔起首期供樓都仲可以自稱窮人
搞生意平手打個和都仲可以算賺唔到錢
不過你啲商品有問題唔跟進就唔撚得

夾埋搵藉口食fans單嘢同埋搵藉口賣中資廣告單嘢
再加埋注脂牛事件唔肯正面回應件事
我好撚肯定馬田依條友人格係極度有問題
信佢嗰啲都肯定隨時中伏
專門呃自己人就係依隻

同鍾共一樣 永遠唔會回應

希望巴打盡量唔好用依種比喻
同啲人濫用納粹做比喻差唔多

事源上年十月馬田突然開直播呻搵SP搵著女觀眾
事後仲被威脅要拎佢裸照威脅佢要做男女朋友
又指雙方合意性交，事前有得到同意

先唔講你食觀眾咁肉酸
其實係唔係應該交代清楚點樣約出嚟
事前有冇flirt過人或者有冇暗示過啲咩
除非條女心理變態為咗識條仔願意俾人屌
否則其實係唔係條女先係蝕咗嗰邊
依種情況隨時係馬田呃蝦條有手尾跟先搵班忠犬fans平息件事

不過依單都算，頂多暫時都係一個受害者
睇返幾個po討論先知原來早幾個月之前已經試過搵班fans作威作福
就係今次依個po講緊嘅注脂牛事件
班忠犬fans倒返轉去抹黑數臭開箱牛旨粒粒牛嘅YouTube channel
馬田自己唔解釋件事仲引導班觀眾屌到人哋道歉收皮
成件事極之嘔心恐怖

點解啲食物有問題嘅人唔洗出嚟解釋返原理同起因
或者安排退款同換供應商
甚至同返牛旨釐清關係劃清界線

report佢個channel啦

report啲咩
佢賣啲食物出咗問題，又唔係佢啲節目有問題
你report佢都唔會有適當理據令YouTube bam鳩佢

咁佢有冇喺佢channel宣傳過佢啲食物

貼返條連登link做證據？

補充返，條女點樣威脅佢冇圖
馬田點樣約條女都係冇圖
全部都係得馬田一個喺度講
可以confirm係佢肯定有屌過條女

樓主肯收皮未，好煩，有無開過兩個post cap埋圖屌過林鄭同黑警咁好心機？

你都識出po話乜乜乜冇人知
馬田單疑似注脂牛事件冇人跟進我咪繼續跟
有咩問題

利申有po講嗰啲通常推po多，唔洗再特登出新po講

撐你呀樓主
雖然你冇tvb追擊咁多人支持 同幫手
但你仲繼續追擊
超敬佩

班fans走去屌到支持黃圈先食牛旨嗰個YouTuber道歉係離撚晒譜

幫你推

佢D view 數冇乜跌過

黃豬覺得立場重要過食物安全
有份買嗰啲甘願食黑心食品
冇份買嗰啲覺得唔關佢事
完全冇人覺得繼續睇係幫緊個仆街宣傳

佢未紅果陣我反而會睇下，啲片風格簡潔休閒冇廢話，佢講野甩甩咳咳根本唔適合露臉拍片

真係唔知 我仲follow緊佢
不過follow完之後都冇點睇佢d片
整個蛋撻都唔識，有位師傅留言教佢

見到正方型其實都好大機會係注脂牛

好憎依條垃圾
我屌到我老婆唔敢喺我面前睇佢啲片

Push

賺中資錢算啦, 唔比錢中資賺先係重要

你見我主力講疑似注脂牛單嘢
兩單嘢夾埋都可以引證到
佢遇到真正問題只會咁樣用tag回應
連正正常常反駁都唔敢做

扌隹

一早都話佢係仆街黎未出事都估到(比人圍屌

都係果句,留名睇大J成為最大赢家 一野反死班傻仔
佢一定留到最後出大技
結局都諗好
最後成為左中國香港最紅既反連登暴徒一哥[ 巨J ]
最受小粉紅愛戴既 J ,香港班藍絲都要死埋一邊

睇到呢個留言既就好好珍惜大J仲未出賣你地既日子啦~
(可能賣左都唔知

其實有咩人食過？

佢真係好撚柒

Pish

佢成撚日約FANS屌閪
係咩人 心照啦

佢啲一人邊爐同烤肉set都係淘寶入貨
係淘寶search一人火鍋就有

有冇圖

點樣得出「條女先係蝕咗嗰邊」

呃蝦條咪條女蝕咗
你呃咗條女理論上條女當時都係同意咗
只係事後覺得受騙

咁你又點得出佢係呃蝦條
假設呀

我咪放咗兩個情況出嚟
馬田係受害者嘅情況就係條女痴線為咗溝仔俾人屌西
如果馬田flirt過人或者呃蝦條咪條女蝕
要清楚件事都要馬田交代清楚
得個刪咗片嘅直播得班忠犬信到十足
零證據證明到件事係點樣發生同埋最後條女係點樣搞佢

pish

登登 馬田出來了

條友成日笑騎騎 放毒蛇

握

邊撚個

買佢d 注旨牛果個都正on9
佢d煮食教學只適合完全唔識煮野食既人睇
馬田煮野食d手勢錯尻哂

樓主走先馬田唔屌得架

公司班肥婆好中意佢，話佢好笑，都唔知有咩咁好笑

高登仔式嘅幽默掛，老實講如果冇發生過依啲事我都冇咁反感

唔係返大陸 係去中國

來來去去得你推 悶唔悶

幫手push

連豪仔都道歉
佢仲係得當年IG果幾張唔三唔四既on9 po
睇下冷處理有用定道歉有用

當然解釋清楚有效
你見到龍門每次都有解釋清楚
仲會唔會俾人捉住佢一單半單嚟問長問短

搞手但求打個和
又出埋堆on9 tag扮可憐

推

書商有問題就叫人夾爆書商
自己有問題就....

幫手推

由搞神馬回流睇佢，自己唔煮嘢食嘅，有時做嘢開黎當聽吓人聲咁
牛旨注唔注脂唔知，見佢幾有心話搵日本供應商+賣手工啤，但買過幾次都覺得CP值低
送貨一個送貨員送全港咁，睇地圖慢慢由九龍兜完再派入新界，有時等到勁夜先送到（冇得指定時段真係好on9）
打邊爐d牛細塊又薄又冰到硬曬，價錢又唔算平，自己去買pack肥牛仲好（反正湯底蓋哂d味）係佢個蔬菜盒同龍蝦餅個d OK好食
偽pepper lunch一出個陣買咗，仲要買最貴個set
貴過pepper lunch又份量少，個碟個邊又唔夠高d餅不停飛出黎 支木羹垃圾到根本「不」唔到嘢，個夾直情一開已經壞咗 牛粒食落去微妙地爽口，成個感覺好怪就冇再買過

真實食評

弱智先信
條友出名貪錢要佢蝕賣根本攞咗佢條命

建議樓主下個post cap埋班盲粉護主言論俾大家開下眼界

唔係有老婆既咩？
記得之前有人係佢片下面話見到佢同佢老婆

大年初一

初一梗係要賣廣告啦
唔係好似其他kol咁祝fans新年快樂咁on9吓話

條友食女fans 無人講？

買一盒返黎拎去驗下咪知真定假囉

（唔好問我去邊驗）

注脂牛冇乜特別，但要標明

講到明係你情我願，冇講明就係呃鳩觀眾

笑死 冇人理條私怨撚

仲推緊

比個like 你

好勁

條死矮撚

搞咗咁耐條友都仲可以繼續喺youtube 搵食

咩係注脂牛？？

其中一段片係CCTVB
不過見佢講得咁清楚先貼埋
撳入去之前自己注意

幫支牛賣廣告仲要發爛渣唔認錯
人民幣真香

有老婆？

3月繼續推

其實佢邊忽黃？
利申冇跟貼過佢
同埋佢態度好撚閪
又唔敢正面回應
喺度單單打打
煩撚過女人

推啦

以為咩咁大件事咁多人討
原來得樓豬一個自閉仔自己覆自己
睇到都尷尬

完啦樓豬
自high完未？

邊及馬田尷尬

全港首個萬年油KOL，用萬年油煮嘢俾明星食
搬兜萬年油出嚟睇到鄭中基眼都凸

四十歲人扮可愛、扮毒撚、同屎老母同一圈子、招搖撞騙既垃圾！

條友都呃唔少c9啦
食夠上岸啦

但Sunny條片好明顯係撚鳩中国啲嘢喎...

話過唔會做嘅嘢點解又要去做
為咗串人所以去實試？
佢海底撈好似唔只拍過一次

食女fans, 出書呃fans買, 賣注脂牛

條撚樣就係唔老實先俾人追住問啲粒粒牛點解會爆漿

馬田點解可以咁撚矮！

幫手

諗住睇吓邊d人討論d無聊野
原來係你條垃圾樓主
自己推飽佢 👍

我一直以為牛旨係佢自己間鋪

佢冇否認過

我印象中有其他KOL影佢份外賣
係叫佢老闆定支持下朋友間鋪
總之個意思係指馬田係老細咁樣樣

但我唔太肯定我好似係因為咁先當左牛旨係佢開

對馬田呢個人無咩好感
特別係D矮既又做過TVB

幫你推
我同意馬田賣中資廣告但唔同意佢賣有問題食物

講咁耐都未見佢主動釐清上圖爆漿成因
以往啲片懶係學術整舊麵粉都可以講一大餐
但係遇到質疑就ig出tag懶冤枉
然後笠水縮入直播到圍爐
正正經經買舊超級市場牛扒嚟做實驗解釋清楚都冇
連正正常常解釋返件事都冇

做過TVB? 想食花生

幫推

半推

加油

換左油未

煩膠到不斷自推都得?
可否叫Admin bam左佢?
以為有咩猛料爆出,結果得個癡線佬不斷自推

推po都唔俾惡過狗

講事實都唔得？

我都想幫推
不過出面無人理